求做建築尼行嘅人入尼

小弟最近對建築有些少興趣 想問有無人知：

1. 有咩技能 / 個人特質需要？
2. 有咩入行要求 （例如學歷）
3. 有無人可以講下尼行 實際大概做咩

俾狗做
勿入

Pish

師兄可唔可以講多d

文職定工人先

建築定工程呀

建築有美學d野

唔好入行

咩叫建築
咁大個範圍

文職

建築

其實我都唔太識... ching可唔可以講下個範圍包括d咩

屌你老母臭閪
做警甴 金融狗你屌冇撚所謂
做建築 地盤落手落腳做邊撚度得罪你

archi好難架
讀好書考左入去再算喇

串自己做緊狗姐
唔駛咁勞氣
你做業主果邊咪唔係做狗

扎鐵建議去報讀政府課程，畢業就會介紹埋工作而且起薪點唔錯，我朋友做咗2年扎鐵依家都有二千蚊日

你想做邊範先？

就算做client都要受氣嘅
不過點都好過乾收銀

做得耐地盤工程 個人脾氣係會古怪啲 成日會自言自語口噏噏 失驚無神無啦啦屌人老母
利申：講緊我

香港地返工邊有唔受氣ga？
業主已經係食物鏈既頂層，已經受小好多氣啦
乾收銀你冇牌入去就極多野做＋低人工

家陣就挨緊苦 日日做到狗咁
工作量就識加 人工又永遠唔變
極頹廢

有得無啦啦屌人老母
巴打職位應該唔低恭喜

你咩年紀先

想知要讀咩

今年23 就畢業

手就得一對
所以小弟已放棄考牌
開頭又唔識揀行頭黎做
而家係sub仔碌緊

咩科?

巴打似係問緊建築師條路點行？
定係所有有關construction呢個行業（struct e, bse, survey）你都有興趣？
你要搞清你係對邊一面有興趣

尼你老母閪啊尼

巴打加油喇
我都係慢慢碌緊
目標係三十前考個牌就算
希望自己唔好再蠢做唔到

尼
黎

加油呀，考到牌去業主果邊／政府
咪可以屌返人老母
我就希望可以bno去到英國
到時再諗考唔考牌，不過都無乜所謂
做得返呢行就最好
香港工程好難玩唔識玩

巴打一齊加油呀

就畢業先諗轉專科？

睇見話要做建築就知晒鳩氣
連最撚基本做啲乜都唔知

自己讀緊咩又唔講
自己想做咩又唔知
工人?工程師?地盤文員?安全仔?
有冇咁懶

好撚簡單報ive建築學

的確係俾狗做 佢冇講錯喎

好撚辛苦架 唔好呀樓主

則師? struct E? BS (再分main con sub con consultant) ?, 定你係想落手落腳做先

完全白紙咪去上下啲濕鳩畫圖課程
出黎睇下r唔r到份落地盤畫圖嘅工
地盤都唔講就去室內設計畫圖
如果想做eng果類點都要工程出身

做紥鐵可搵大錢

你計番一個月唔開夜番足26咪4到5皮左右咁叫大錢?

做邊範呀大佬
做伸手黨預畀人屌啦

樓豬可能以為做建築嘅人得建築師

有冇學歷都長番6日工 得星期日 大部份番8-6 10個鐘
基本唔夠休息時間 唔好諗住有朋友同屋企人時間
唔識人唔好諗有好人工
報紙佬講地盤狗D人工唔好撚信 一定冇

高人工喎
有錢你都唔要？
唔好同我講咩big4, ibank,醫護，要入你一早入左啦

當你要返6日做足6日都係雞碎咁多 你會諗咁辛苦JM9

做畫圖9先thx